想搵ptgf聽日陪我

兩盒口罩

4盒啦 仲兩盒

有冇消毒洗手液+米？

男既OK？

PTBF得唔得no touch收少你一個罩

去武漢搵大把你揀

我出多你卷廁紙

巴打你聽日賺幾多?

有幾個湖北係ig做ptgf
你比兩盒口罩佢地即出#solution#mous